支持連登實名制 言論自由連登仔不配擁有

連登真係好撚恐怖
好多人睇 同時會員質數極低
大量借刀 鳩up
是但post d相上黎就話人係雞
先唔好講無證無據
就算真係雞 唔明有咩討論價值
之前 vien都係咁
屌你老母 個時就開幾廿個post話人地雞
後尾又炒車 跟本重點唔係炒車
而係一開始件事就唔撚關大家事啦
搞到人地工都無埋 而家賠翻份工比人？

唔理係咪正確 每人都有自己嘅選擇 佢行嘅路
支持實名制
睇下每個談論人地嘅人 到底現實生活入面點
以點樣嘅姿態公審人
幾咁醜陋

屌人地雞個時就道德高地
J人地流出個時就japjapjap

言論自由？ 自由嘅背後 其實係一種自我約束
而唔係真係想講咩就講咩 做咩就做咩
過火嘅時候就一句自由就大曬

質數極低

而家註冊同實名制沒分別

樓主五毛，正常人點會講得出實名制呢啲野。

睇完樓豬profile
樓豬怨氣好撚大

連登本身註冊已經接近實名制
discuss反而自由

證明實明制無意義

不如加入版規好過

不准語言人生攻擊，不准粗口，違者刪post，屢犯者deregister account

Civil war

始終都係要比人管
學唔識自己管自己

以為自由唔洗代價？
對唔對得住自己擁有嘅自由先？

VIENBB真係雞

你條女三萬樣過夜啊

三萬個樣

三萬蚊......

接馗其實電影劇集都好多虛構假野，恐怖殺人野。

不如block埋所有電影和劇集好唔好？

小學老師，就會教你點分各種電視節目
教你：電影、劇集係虛構的。教你咩叫廣告。教你新聞和教育節目先有學習和吸收資訊的價值。

網路，都需要教育，教你各種website特點。Forum係用黎9up又得，認真討論又得。Facebook特性係點，咩叫內容農場，咩野係blog，邊類型website可信 唔可信。不過網路比較新，所以冇乜教師係呢方面教得比較好。

現在需要係網路教育
而唔係實名制，全block